［學術］玩食物有無得諗

過期雞蛋 蕃茄 生肉之類
反正都係扔不如扔得有意義啲

Push

0攻擊力

玩食物把撚

屎水彈呢?

幫警察施肥

冇意義
一來冇殺傷力 二來會畀機會人抽秤

好好玩？